我們都曾經寂寞而給對方承諾

愛你一萬年,萬年。。。